1. Установить Webpack и настроить сборку файлов HTML, Css/Scss, JS. Файлы сборки должны создаваться в директории dist. Сборка ассетов (шрифты и изображения) так же должна присутствовать в конфигурации Webpack.

2. Добавить в сборку Tailwindcss и настроить его таким образом, чтобы в dist формировались только те стили, что были использованы в исходных файлах.



Ниже приведена ссылка на тестовый проект в figma и подробности к нему.

https://www.figma.com/file/ifRbH9bXl4YniLFoOe2J1M/Untitled?node-id=0%3A1


Необходимо реализовать интерфейс главной страницы и навигационного меню, только для мобильных устройств.



Учесть, что:

- главная страница имеет два интерактивных слайдера.

- обработка любых возможных событий может только логироваться (выводить логи при помощи console.log) - необязательно писать обработчики событий, кроме обработки появления навигационного меню.

Проект реализуется на усмотрение исполнителя (можно не использовать сборщик из первых двух заданий).
